是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

呀b返咩工

join?

不了

阿咩又食出新境界

咖哩魚蛋入面個隻企鵝感覺似擦膠

係一隻無雀嘅腳仔

羊 咩嚟㗎

羊B， 點解你餐餐飯都咁奇怪

蛋？
加幾滴美極落米粉，會好食啲

有咩奇怪

用隻蛋換你啲粉絲節瓜ok?

要多你一啖飯ok?

邊隻眼見到我兜野有飯

。。。。

nice?

engine fat c 之前講

rich

is. u hku wor 有無去睇校長

teller

=.=....5想食